gfriend今次comeback真係唔夠mamamoo鬥

淨係見個歌名都覺得悶 歌 造型 mv 不過不失 無咩突破

真心希望mamamoo今次有好成績 呢首歌真係太高質

Gfriend 形像比人定曬啦，太悶

Why not both

今次太快，而且最近太多團開始悶😑

egotistic好聽好多。。。

連燈
本身已經比Melon玩
同一首歌Melon出咗英韓兩個title 然後又del咗韓文title嗰首
搞到首歌listeners好似仲少過Pre release嗰首

stary night好聽好多
唔覺今次mamamoo好聽

銀河對脾

MAMAMOO突然一淫，梗係搶眼啦

係 但係gfriend多fans 你睇下正負評

今次係性感過之前 但都想你留意首歌

今次編舞同首歌都偏簡單 公司今次好明顯想gfriend行大眾路線吸飯啦

負評係俾樓主你，唔係俾gf同mmm嘅

係？咁想知正負評既原因係咩

Apink twice mamamoo一齊初試性感

係，gfriend仲想諗住繼續行清純

同埋 其實我無講過正負評係俾gfriend/mamamoo

我只係話gfrd fans多 所以多負評

mamamoo 個4條女d樣好趕客
Gfriend 順眼好多

time for the moon night好聽太多，勁洗腦，今次呢首新歌爭dd, 仲要同一時間咁多女團cb, apink, mamamoo, twice, 連請夏都cb, 一下次好多新歌

mamamoo首新歌真係好正 有啲印度味

mamamoo 實力屌打gf

之前d人話係flamenco
你一講印度即刻cheap曬

呢首係moonbyul主唱 ？
想知歌詞咩意思

可以聽埋midnight summer dream
講撞鬼的

儍的嗎...次次打歌都出大絶咩...

通常一首歌HIT完,第二首只係想KEEP返個人氣...等嚟緊揾錢多首歌,唔係下下啲歌都係咁口水都大眾化易受歡迎...
你會話打首歌花好多錢喎...錢咪又係出响羊身上....之前首歌HIT,即係賺左啦...

MAMAMOO E次>上隻STARRY NIGHT
GF 暑假出黎刷下暴光FEEL

負皮完全唔關gf同mamamoo
係你呢啲標題黨係到引戰先比負皮你

Mmm 新歌真係正過上次，

mmm首新歌真係超級好聽

我又唔覺得完全唔關喎
人人有自己諗法 可能係有人覺得gfrd隻歌好過mmo先負評呢
全部負評都你俾架咩

同埋點樣標題黨呀 我標題講既野咪係內文既主題
gfrd同mamamoo今次comeback期撞到正一正 肯定會有比較
如果比較下都叫引戰 咁music bank 人氣歌謠咪每個禮拜都引戰

其實係佢哋16年拍mv拍到凌晨嗰陣9up
話好想返屋企但仲未拍完 又要化住妝瞓
佢哋公司老細覺得幾搞笑就拎嚟作咗首歌
佢哋自己都有份作曲填詞

多數玟星係第一個化妝要最早起身
所以佢第一段rap就用呢樣diss其他三個

係你冇必要指明xx真係唔夠yy勁之類
引2團嘅粉入嚟開戰
之後雙方又話雙方嘅粉冇品

即係好似1cm 個首咁

唔知詞個時仲以為rap緊咩認真 霸氣既詞
原來又係佢地之間既小打小鬧

其實我係純粹比較今次呢兩首歌咋喎 完全無提其他實力、外表既野

暫時除左你之外 好似都無人特登入黎開戰 或者互插無品

定係一定要「XX今次都幾勁，但YY仲勁呀，不過打和算啦，廢事傷和氣呀」咁樣講野

我只係想講會引戰啫，我冇話要開戰
純粹覺得個標題有啲唔係咁好啫
係我誤會你啦可能 sor

真係好霸氣好撚型
佢地好認真咁玩嘢真係好圈飯

Gfriend 呢D 都係summer comeback
都應該唔會諗住會有咩好好成績
上次太黑暗 今次中和下
想win music show 應該唔會揀而家cb

又come back？唔係正話先take to the moon

gf上次首歌正啲 有啲故事性同轉左少少風格
今次cb回歸返青純可愛風
我覺得gf純粹想係夏日cb大混亂刷下存在感
好似love whisper同summer rain個次咁
兩次cb相隔唔耐 想食下人氣

Gf應該想下次cb先再爆seed
今次首歌聽完一次就冇再聽

今次首歌聽左3次 一句旋律都記唔到

覺得今次個旋律易記好多喎 以前反而要聽多幾次

岩岩睇埋mmm音放 好撚正

首歌頹+hea
mv又冇乜睇頭
輸晒俾比近排cb既女團

momoland首歌係洗腦喎
加上JooE/Nancy/Yeonwoo開始多人識
出多幾首洗腦歌應該可以keep到
但唔認為佢仲可以再上

風格不變，一味食老本就好快收檔，今次baam已經keep唔到。
btw yeonwoo好靚女

摩牙